富途 long call 接貨問題

我依家有10 張 NIO 220121C30000

買入價5蚊
現價32.55蚊

假設我戶口有足夠現金，到期時係咪可以行權？ 以30價既價錢買返1000股NIO ?

富途又可唔可以咁做？因為我google 發現富途不支持實物交收港股期權，咁美股又係唔係？

直接問支牛啦

點解唔直接問futu，要上黎連登問

最搞笑，仲要花時間google，再上連登，都唔直接問futu

乜futu電話打唔通咩？

岩岩排客服幾十個等緊先上黎問

美股option 到價就可以行權
唔使一定要等到期

唔到價都得添
on9姐

港股美股都可以換貨喎

撳邊個掣可以換貨

同客服落order

你唔賣張CALL咪到期價內夠錢換貨